香港警察唔使咁驚喎

洗唔洗send 定sms

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

我都收到

我都收到 以為俾人抄過牌先收到 嚇撚死

有無得告佢濫用個人資料？

我都收到 笑死

［海外文宣新方向］激起各國本土意識 抵制中國貨及中資企業

借位

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

收唔到，邊緣人

可唔可以post上黎睇睇

黑警幫手宣傳818

本身以為係上水搞
依家先知係港島

唔講咁多搵車出先

同你班克警好撚熟呀自己睇fb/連登都知啦

真係無聊班黑警

818 維園集會見 純和理非
同埋請呼籲在場人士日後㩒錢！